#Ide yang diusulkan:

1. Website untuk memberitahu berita hoaks dan berita asli saat pandemi. 
2. Kasus data Covid 19 di jabodetabek 
3. Info jadwal vaksinasi 
4. Artikel informasi panduan terkait pandemi. 
5. Page pengaduan untuk memberitahu relatif terkena covid 19 
6. Pendaftaran vaksin 
7. Text generator penyemangat saat pandemi. 